
                      Ideal para toda la familia! A mis hijos les encanto la película. Típica de Adam Sandler, con mucho humor y siempre destacando lo q más importa. Excelente reparto , Jacob esta bonísimo :)
        
            